
                      Me ha gustado mucho pero siempre el libro supera la pelicula y hay detalles muy importantes que en la pelicula no se han visto reflejados como la pierna de peeta el broche y otras muchas mas cosas que no me han gustado pero bueno es buena la adaptacion :)
        
            